（集思廣益）同條女就6年 送咩禮物好

平野送過 自己畫既畫 DIY相簿 公仔 貴野送過 花$16XX 日本宇宙頸鏈$3XXX Chanel頸鏈$2XXX等等 總之乜Q都送過咁制 諗到頭都爆

送自己條撚比佢

送條撚入佢個西囉 問問問

屌 6年
送個家比人啦

成日送架啦屌 認真諗下

送段婚姻俾佢

爸爸，爸爸
送佢唔洗來m的麻煩

(六)帽

樓

跳樓啦

試下手制皮銀包??

溫室小花

叫隻雞3p

送頂

那有錢 冇錢學咩人結婚 而家24

24都無錢結婚 分手啦 累左條女咋

私人定制jewelry咯
有興趣tg我godknows1025